中學生考試有咩咁大不了

而家考得既都唔係DSE啦
學生既責任就係自習 呢個係最基本既本份
仲有咁多時間俾你追
你係咁勤力既 考唔到咪問番啊sir/miss囉
用反送中做藉口唔考同用黎hea既 咁就抵死啦

我記得雨傘嗰陣 啊sir同我地講過一句說話
「去啦，追唔上咪我幫你囉，最多咪用多d時間」

作為一個正常人 決定去定唔去
好多時用一句話浪費我時間 有野做就唔去 都唔諗下你平時浪費咗幾多時間係打機 番大陸 屙屎玩電話上面 與其咁雙重標準 不如諗下呢樣野值唔值得你付出你既時間

我唔鼓勵你地罷考
但為咗個一時打飛機既成績定未來
有時錯過咗既野 你好難去彌補
咁大個人自己識諗啦

[呼 籲］要求教協 發 動 罷 課

考試可以補考、或者裸考博一博
有啲嘢唔爭取之後就會永遠失去
捍衛自由 民主會戰勝歸來

考唔考都讀唔到大學啦
不如出黎爭取自由